［突發］劉家衡同miss pun 被黑警搜屋

係朝早6點54分突然比黑警拎埋搜查令搜屋

唔知關唔關辦事處單野事

黑警正仆街
法治

狗賊

比仆街藍絲廢佬襲擊又唔見班黑警做野做得咁快

推

屌你老母死黑警

Push

佢地唔係受害者咩

狗做野係咁

做藍絲唔駛搜屋

法庭開搜查令都幾配合

等陣又受害人變左被告法治全亡

有冇詳細後續

基本上任佢鳩黎
禁制令 搜查令

法庭又批warrant果度好嘢

推！ 屌你老母 又係咁撚樣

Over

無事既 大清算

真係轉下策略鬥藍先得

miss pun都奶野？

唔清楚 我都係岩岩起身 見到live

藍絲斬人都無事

反黑組

依班賣港狗賊記撚住你地今日做過嘅嘢

等律師黎先比狗入

屌你老母啦五毛狗

佢地比人打單野改告群眾毆鬥

Cls

擺明死黑警咸濕借d 意啦
拎人地原味底衫褲返去做證物

法庭而家好合作 咩令都批

2負皮
Mon post sir又做野啦
我屌你老母呀 含撚啦黑警

班黑警會唔會拉miss pun 48個鐘
好擔心佢
班黑警乜都做得出

wtf

點解唔可以用電話拍片

email話已經打唔通俾佢...

劉家衡同MISS PUN同居?

班狗趁機去搜屋

重案

又搞區議員

有無聽過毒氣室嘅故事？

屌你老母 死黑警

玩野

屌你老母

做咩拉走miss pun

Dead body 睇到未

無

告咩罪啊
畀藍絲搞完再拉

打人果班都未搜

Pushhhhhh

劉家衡有無被咬？
定係因為D1?

唔應該咁快放班狗入去
可以等埋律師先

垃圾
點解又係搞受害者

毆鬥搜屋 cls

受害變被告

班狗真係好撚野

拉佢做乜呀屌

有法治、有人權個陣係可以咁做
但今時今日

你老母死黑警

Why?????

唔拉藍絲？

法庭一直配合緊，係咪都出搜查令，之前自己申請搜警署都得

My

黑警黑官死全家

原告變被告

港共法官

仆街miss pun個波咁大 冇了冇了

9月選舉你班黑警就仆街

之前開po葡萄人哋又話人消費抗爭又話人做雞果班撚屌而家係咪好心涼？

就算毆鬥 關搜屋咩事

正路嚟講可以，除非搜查令上面要求拾取嘅物品包括你部電話，即係證物，咁你可以用其他器材拍片
又或者你已經被捕，人身自由受到限制咁就唔得

唔正路嚟講黑警惡晒，法治已死

Deadbody係邊?

佢爆門入去另計啦
而家係佢地開大個門俾班狗入

搜佢地做乜？死黑警

發過夢既，全屋裝CCTV
狗上屋全程錄影雲端硬碟
小市民既班狗想點搞都得

賤種狗

負評黑警唔啱咩
利伸冇俾正負評

Dead

香港法治 屌你老母

屌

推，我都係

咁係咪可以等到律師黎先開門？
黑警有冇權爆門如果律師好耐都未到？
正常情況下黎講

Body

我係公司嘈交一定咁做

咁樣衰你都食得落

又dead body

痴線要冇事呀

習主席是我們的紅太陽

根本就要公開所以野

程序已經唔公開 透明

有險可守

俾班賤種襲擊完法庭仲可以出搜查令，咁叫有險可守屌柒班公民狗。

出到重案

香港有閪法治咩

可以
都可以, search warrant上寫明you(狗） are herewith empowered to enter and if necessary to break into and forcibly enter the said place

點為之necessary 呢？呢個就係問題了

無法無天

push

想睇甜相又唔想比錢...

屌黑警死全家

一定要鬥愛黨

佢D 相咁就俾晒黑警

一定係

原告變被告
楊岳橋公民黨去左邊

影住被人打都可以拉佢

香港法治 臭過屎

被人打點解要搜屋

打人藍屍咩事都冇

法治

民賤聯屈返轉頭話佢哋用漂白水嚟襲擊市民

Email ig話收走左miss pun部iphone 同埋一條裙

因為淨係睇藍屍既片去拉人

班狗都係想睇相姐

佢地淨係會見到漂白水 唔會見到藍絲郁手

高掉拉人搜屋，跟住低調放人了事，咩事？就係想講我大晒，以家最想香港沒完沒了一定係popo, 最怕被用完尿壺被清算。

呢一下係同藍絲交代

群眾毆鬥 但淨拉被打果d人

攞條裙做乜9

真 做比藍絲睇 有我地保你 你地做乜撚都得

香港成功既基石不斷被瓦解

乜9令都批，法庭咁做野既咩

D狗擺明想唔俾錢睇miss pun d相

即係個次係黑警帶隊搞人辨事處

exact7ly

@法治有險可守

戚秦氏一樣 原告變被告

一靜落黎就係咁

法治已死 多得班黑警唔少

繼續藍絲與狗
不得內進

想食邊個就拉

靜你老母咩

我親戚食飯係街都咁做

收電腦拎晒啲閃卡就仆街

Over my dead body

淪落到得番政治檢控

制裁黑警刻不容緩

香港法治死亡日: 97年7月1日
香港三權合作開始:97年7月1日

班狗發情期呀😫

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

屌 原告變被告

dead body 係飾演緊 "under control" 嘅反對派吧。

唔單止係球證，旁証，反對派都係對家嘅人，睇你點玩

痴9線 啲狗擺到明 「我就係要搞9你」咁

拉返狗屋想點都得啦，駛乜課咁多金

爆門個d拉撚左未啊

最好收哂佢
唔好比佢賣
又貴又無野睇

冇人係安全

email好似係law firm 做

班狗唔洗比錢就有得睇

on9 根本就係只係比人打，個班廢老唔死都冇用，認住佢地有咩事都唔好幫呢班廢老由得佢地死，唔好一見到老人家就覺得好慘要去幫佢地，d廢老成班著數就囉晒仲要出黎禍害下一代，政府當佢地condom 真係抵撚死ga

死黑警

滅時潘要救啊

三個都拉返狗屋，FAT FAT

Tamagochi 大集合

Miss pun 嘅fb 比大量5毛洗版
入去幫得就幫

拉咗三個，包括正研會正副主席

有片都可以原告變被告

拉左咪跟住放

痴撚線

劉生！

厲害！屌

出去啦5毛

有冇包大人主持公道？

斷正應該冇咁易放啩，今次拉miss潘，我估應該係話佢潑漂白水

手足 同miss pun 講過野既快d del左佢

721 831 101 1111

黑警收皮喇
考慮下 議員全部貼藍絲與狗不得內進

我覺得關miss pun之前講過佢有資助手足單野
一定俾人入佢洗黑錢or資助暴動

擺明玩野 揀係朝早時間上門
趁未訓醒

岩 miss pun之前咁高調講過有資助手足飯卷

推推推

好快會有Miss pun圖流出

睇佢電話應該順便查呢d野
實際應該都係睇當日藍絲走去搞事既事

早幾日先有兒燈仔話miss pun冇出過力

Email自己都好危險
好似去過前線

係咪同藍絲單野有關？
聽講話淋藍絲漂白水

幫推！

無啦無啦 punpun
實俾黑警非禮

推推！死黑警

真係皇軍咁 屌

攞走一條裙

強姦喇仲非禮

同居(純訓覺)

黑警拎返去索

都唔知啲手足 起身先 定係班狗睇左先

會唔會比d 狗流出

好撚慘
平時都係靠女友d到圖打丁(啪啪partner講)

法治

上viu話開頭個女係佢面前除衫會面紅

Pish

無限任用搜屋，隨地吐口水又可以搜屋，無帶身分證又可以搜屋

Pushhh

diu死黑警

推 希望手足收得切

下個到email ?

呢排d五毛開始浮出黎

又拉人強姦

算撚數啦法律

1.比人帶隊上門搞事
反被告

2.普通打鬥要重案上門搜屋

我真係未撚聽過

殺黑儆百

Blocked

Dllm

死黑警仆徍撼家鏟

佢係青頭仔麻
好慘啊屌 女友連自己都未搞過 今次可能俾黑警姦
死黑警會唔會玩埋夫目前犯

miss pun電腦d無碼相無啦

On9拉左班藍絲未

Push 用咩罪名拉？

香港法治真面目
人治

好快到李文浩

屌 係wo

隨時又偷偷 放晒出黎

仆街啦班藍屍去搞人辦事處

清算
人權法呀拿

藍屍與狗果單？？

而家d搜查令係咪黑警自己出？
快到呢。。。

警察上門係咪應該將電話放影到屋嘅位置
搵塊布遮住開直播

或者有機會俾狗咬就間屋預早放好幾個cam
雖然就算錄住佢打人都冇用

p

呢班狗已經正式成為秘密警察

獨裁 保皇 打壓

靜啦屌你老母呢個時候

Tui

法庭而家係咪under狗務處？

俾人打完再俾狗咬
香港法治完美體驗

正式宣佈香港已經無險可守
全民起嚟共同抗暴！！！！

法治已死

法治已死，無法律可以克制黑警

你up乜鳩？
條肥西邊度有出過力
賣相就有份
傻撚咗？

幫推

港豬黎架 咪呃

留名睇輸姦片

成堆仇女五毛狗

Diu

FUCK...一條裙可起碼索滿一佰隻狗既精...

輪大米

受害人變加害人，呢單野重痴線過721，就快721比人打果個被告暴動

黐線

Where is over my dead body?

真係無撚腦

真係痴撚線

好似唔關今個星期事？
點會用反黑
似係其他事借啲意拉你

成班賊眉賊眼,做狗做成咁,不如死撚咗佢

MISS PUN次次都係比人搞果個..

反黑？

重案...

反黑拉miss pun無撚野嘛

套衫反黑喎蓋清

好驚黑警會對佢做咩

唔洗講咁多野

成件事變英文寄俾英國

懷疑佢地見到上個星期嗰單嘢
借啲意搞鳩佢

深水埗反黑第一隊喎蓋ching

曱甴平

有無提及佢去左邊間狗屋

早幾日藍絲打人post已經有Ching 話佢地實比人拉
因為政研會條撚屌係比人告集體毆鬥
所以佢地都會比人告埋一份

法治仲未死？？？

法治撚出黎講兩句

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

屌那聲
咁狗想拎邊個部手機同搜邊個間屋
搵藍絲廢老打嗰個人咪得
跟住又告集體毆鬥問法庭拎搜令

pish

就好似用查成間狗屋咁既手法d撚屌官又肯批個搜查令

官官相衛呀嗎

Hight court?

WTF

miss pun=臭雞

而家對家明顯就係針對區議員採用濫捕方式阻嚇佢地, 就好似和理非咁, 你濫捕幾次就會驚就會縮, 警黑藍紅一齊搞你

唔會只拎藍屍嘅啦
借啲而查埋miss pun手機套料
睇下邊啲有機會去前線啊嘛

喂 唔好老屈喎

黑警死全家

市民比人打還手告毆鬥
黑警出手打人叫合法自衛

幾時開始打交都要搜屋？

Dllm dead body班人去左邊

等你驚等你縮
之後班藍絲慢慢搞你
搞埋email 等等

pun去狗屋會唔會.....

比人揸胸呀屌佢老母
藍絲狗逍遙法外

Sorry 我真係好擔心miss pun 同email
所以不停推post

其實我對條女同佢肥豬fd好冇好感，太煩膠

有咩權收人電話

咁又點煩膠所以抵比人拉

摵時電話唔知有幾多閃卡...黑警點會忍到手

cls 原告變被告

你訓撚左兩年？

咁煩膠就可以比人渣波同埋比重案無理拉佢48個鐘？

唔好俾你燈中.......

繼續推

屌你老母番大陸住就無煩膠囉柒頭

Diu 死黑警

唔明點解有班人仲天真到以為區選贏左就係贏左, 唔係架, 對家有九萬幾樣方法搞你, 仲可以整成套組合拳打九你, 你唔還就俾人打手, 你還拖就拉燃你

推推先

關miss pun咩事?

一定係明玩野
睇下之後可唔可以老屈

咪老屈幫佢拎光環啦 佢港豬黎咋

我對你都無咩好感，希望下個到你

上面我都講左係唔合理，但你係office門口咁貼d挑釁字句都預左一定有人搞你，冇做好準備同又還拖明顯係中左對方圈套，上次banner事件已經想搵住入你，唔好自以為聰明就冇事今時今日對方只會不停洗橫手

所以大家知對住敵人點解唔可以留手未？

blame the victim?
傻撚左？

自己人係要撐但唔可以一味盲撐

Onq

大袋黨有險可守
搵番你d黨友求助

PUSH

721831101111

快d搵之前纏住miss pun個白卡佬救佢啦

殺撚曬班黑警

有冇搞錯

屌那媽軍政府

仆街

Dead body!!!!!

想問可以做乜準備？請僱佣兵？

我理智線就斷

cls

不會麻目，有仇必報！
打大佬

CALL到律師未

都幾屈機，求其搵野攞張搜查令黎攞料鳩告

係咪入去拎佢啲露點相咋

之前區議員派口罩派埋俾藍絲廢老就屌人大愛
呢家真係有區議員信兒登仔講唔服務藍絲同狗
出左事就話人無預備

其實狗要咬點都可以咬
你就算請隊兵黎看門口
狗都可以話隊兵你請因為參與打鬥所以咬埋你

屌哂你地老母

搞人個班藍絲乜事都冇！！？

Dead body, 你同事條女比人拉左呀

Dead body班友返左大陸？

做到野未燒到埋身都無聲出

黑驚唔洗打j咩

門口無貼野都可以上門搞鳩你架啦

選擇性執法是黑警專長

推呢個

屌，班黑警識法例嘅咩，狗屋都話唔比你拍攝啦

「意外」流出

殺狗燒狗未？

死黑警幾時被審判

D黑狗真係on9

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

你都好煩膠 成隻賤畜咁 你老母唔嫌你冇腦？

屎都識講野

DLLM！！！原告變被告！！！！

呀pun

on99收皮啦

屌你老母 黑警真係想做咩就做咩

Miss pun 被捕

ching講事實會比連衛兵咬

叫劉家衡問下dead body
可以宣布法治死亡未

up

屌！黑警死全家！好撚嬲！

班買相毒撚會唔會暴動

其實真，唔知點解大家完全冇戰爭準備，黑警暴政藍屍會搞鳩你就梗架啦

會去警署暴動

好似之前黑警輸姦示威少女咁，黑警唔搵/搵唔到犯罪證據返屈人誤導誣告？

又搜到火機當係啦

班仆街一定做得出

希望miss pun閃卡流出

曱甴強個次話個女仔俾假口供會告返佢轉頭呀嘛

咁搞法，未到六月， 所有支持黃絲陣營嘅人(較有能力同公信力) 可能已經死曬/ 畀狗滅聲。 唔好話進攻功能組別， 連組織攻勢再一次反抗都成問題🤦‍♂️

支持手足

戇鳩
雞點會上前線

娘娘被拉，鍵盤抗爭

最後防線

都要繼續做。
唔通你驚人地搞你，你投降人地就唔搞你？搞你全家誅你九族都仲得。

blame the victim

果句啦 唔殺狗 乜都只有可笑

煩膠還煩膠 佢喺呢單嘢有有做錯到咩?
非fans

係冇 原告變被告黑警死全家
煩膠純粹係果位巴打對佢觀感

我絕對冇話放棄嘅意思， 而家放棄點對得住死咗嗰班手足? 但係依家咁嘅情況法治，公帑，資源，權力，所有嘢都為緊呢個極權政府同秘密狗賊服務。 我哋要團結所有資源，資訊，人手， 喺對方已經大圍埔大清算嘅時候，比佢哋咁快，做到更大嘅影響力。 但係現時無論petition，國際戰線，twitter,reddit 全部都唔夠人; 仲要畀黑警咬都冇任何反擊又或者自保嘅手段，咁先係令人最煩惱嘅地方。

而家呢個情況， 正常嚟講其他國家嘅人 已經係去到要組織地下組織武裝反抗嘅地步， 可惜香港人冇咁嘅能力。

patreon好快會流出

DLLM

被控傷人

post出黎個啲冇野睇姐
自己睇個啲就唔敢講啦

有啲事可以逼出來。
冇能力唔代做唔到，去年六月前好多人唔接受火魔私了，而家咪又多唔少人接受。

無險可守

推呀屌！

我覺得佢玩得藍絲與狗，就預左對家開戰。

唔該各位區議員，選你上黎係做野，改變社區，唔係撩事鬥非，咁做同當年未做立會就被dq無分別。

問題係選佢上去變左撩事鬥非多過整好社區。

做任何事都會被對家覺得你搞事。
對家就係想你被dq，將你個位畀返佢做。

人地無搞其他議員喎，係佢第一個開拖玩藍絲與狗。

死黑警借機帶走人地部電腦,唔俾錢睇相

咁唔通黑警亂拉人又啱?
貼嘢喺門口唔代表可以合理化黑警玩嘢

黑警一定搶miss pun 裸照
過一排一定有流出

救人啦屌

香港已無險可守
只有全民抗暴打三黑
黑警黑官黑法

會唔會過份咗啊 知你想點但都無理由咁講人地係雞上面個個啲表達都正正常常得你一個痴撚咗線

重進攻功能組別

只有勇武重光 同 全面戰爭

因為班狗唔會停 只會不斷為狗糧周圍咬人

屌唔到就唔服氣話人雞？

黑警唔比錢又想睇相

公民黨班大狀仲唔入紙告帶隊搞事嘅鄧Ｘ成同關Ｘ偉暴動罪同煽惑他人暴動罪，仲想等幾時？

我話區議員做錯唔等於黑警合理，不要亂砌。同當年港獨議員一樣，為左撩事鬥非冇左個議席係不值得。低調爭取街坊信任，妥善運用社區資源，咁樣做實事都比人搞先至會有人撐。

佢有參與咩？btw拉kol都唔係咩新鮮事

全方位搞緊啦
分批分程度搞

其實睇就爽 但我認同有少少做多咗

一早拉緊議員啦喎

唔係blame 呢個問題無得逃避要面對

btw希望佢無事

閪牛藍絲

【新時代電子妓女】當「黃絲抗爭女神」賣淫相月入十幾萬，賣到買樓收租。

無鳩謂
香港人點解唔努力返工
爭取入政府改變政治生態？

而呢個「撩事鬥非」行為
係高調爭取街坊信任
連登仔 全香港人都一眾讚好

覺得係搞事既人
得返藍絲 你係咪藍絲？

又要足48先放人?

唔會
一係延長拘留時間，一係過咗48之後上庭。
最壞情況係人間蒸發幾之後會死屍，死因無可疑。

原告仲可以被申請搜查令搜屋

家衡 文浩 辦工室被黑警搜證中

我覺得勇武私了得藍絲與狗，就預左對家開戰。

唔該各位勇武，課金出裝比你出後黎做野，改變社會，唔係撩事鬥非，咁做同當年魚革無分別。

遲d隨地吐痰、紅燈過馬路都可以搜屋同沒收電話，市民私有財產被嚴重侵犯

臭雞借屍還魂又上位又上神枱

當勇武被人拉得就啦
一個疫症大家縮番埋
黑警就肆無忌憚咁報復
狗宿舍嘅人安居樂業
狗呃住OT黎打到你殘廢
理大一役之後連巷戰都唔洗打

對家係坐喺度笑住收割呀

推下先

自己google下，概念值得研究

睇左條片先鬧我啦
anyway可能佢地屋企乾淨冇野驚/有cam

竟然有搜查令，法治真係已死

表面上係查呢個 但係查條撚咩
班廢老根本有組織嘅 返狗會查就奇啦

sorry 收返